好灰好灰 請問各位 呢啲係咪叫職場欺凌言語攻擊

是咁的 小妹我初入社會，
經朋友介紹入咗一間意大利公司叫做CalXXdoXia做full time sales
做左兩個禮拜 最后忍唔住辭咗職
由第一日返工去到最後一日，小妹我係認為自己謙虛有禮態度良好，唔該前唔該後，亦都無同同事有幾句基本上每日返工把口係臭既(因為無乜點出聲講野)。
其實由第一日返工嘅時候其實已經知班同事唔係我想要嘅工作環境同氣氛。
間舖成班女人，經理帶頭，一開聲就粗口橫飛唔係問候人阿媽就問候人啊爸，開口埋口就講人是非。所以基本上小妹我已經知道同佢哋係兩個世界嘅人，所以呢兩個禮拜我基本上同唔到佢哋埋堆，從而，我唔知係咪因為咁所以俾人欺凌
有一日個經理突然之間拉我去隔離，態度勁差無啦啦話 : 其實你係咪唔清楚返工啲細節呢？你唔好以為我放假你返工我就會唔知你做過啲乜嘢。
當下小妹我個腦沖咗1000隻黑人問號出嚟

然後個經理話: 啲同事全部都好乖，全部都係返去換晒制服去廁所啊之類先出嚟打卡，你呢就一返嚟打咗卡先換衫去廁所乜乜乜，其實你想點？
然後然後小妹我就話 : 唔好意思經理，冇同事同我講過。我會注意
然後個經理態度勁差就話 : 咁我而家咪同你講囉！明未？
而小妹我最灰既係，唔係俾個經理鬧，而係返咗兩個禮拜工，班同事見住我日日都咁樣做，係無人提過我！！！然後走去同阿姐篤背脊
當然我都忍啦，最後嘅爆發點係，尋日我病假，感冒發燒，比人係群組度圍剿...
真係好有陰影，初出社會嘅我為咗呢件事耿耿於懷尋晚成晚瞓唔着，呢啲係咪算係職場欺凌？我個心好唔舒服，老實講我都唔知自己做錯啲乜得罪佢地d乜*Hy係經理。

如果係講你嘅話
佢哋都幾臭閪

係咪成班就三十嘅閪女人
冇男人滋潤 搞到心理變態

推

好撚仆街 睇字都嬲

推到佢哋仆街

后

早走早著

開晒佢地啲撚樣啦

另外樓主好波 依啲人唔洗忍

小寶寶 你係呢個社會係最新 最無知既一群
其實真係唔好太放係心到
因為你要清楚 了解 明白 呢個社會 呢個工作 唔太會有真心朋友 又或者咁講 你唔可以假設所有人都會係友善既人 你無論做乜野都好 總會有人批評你
唔好理班傻既 你當攞經驗

有老有嫩

做左兩個禮拜 最后忍唔住辭咗職

走啦屌你老母

成班人除咗欺凌人係咪乜都唔識，八婆group

冇錯 樓主我哋支持你
社會上閪女人閪男人真係好多
但一定會識到好同事

開佢地電話 放上尼

唉😭

唔使太難過 呢啲充滿臭閪嘅公司
早走早享受

推到班仆街比人炒

其實社上好多閪人
你辭左呢間
唔代表下間公司唔會再有閪人
不如訓練下自己點樣面對呢啲閪人好過啦

遲職係好事

係 支持樓主屌返佢地

認真開哂佢地d樣同電話號碼啦
呢d人唔洗俾面佢地架
令到佢地知道做d咁嘅野係要還架

搵日放lunch去睇下班八婆咩料先
最憎人蝦細路

班傻西講野唔洗放係個心度
有咩照爆鳩佢地就得

支持樓主 好撚想睇下班閪婆咩樣

10成係停經老姑婆黃面婆咁樣,冇男人要個隻 見到D後生咪恰鳩人lo
唔係佢地人生仲有咩做

班閪女人遲早有報應

全香港得佢呢份工咩 唔開心咪屌柒佢先走

多謝你地

好慘 係個group入面都照講
希望你唔會有陰影
但都要識點樣面對呢啲無謂人 保護返自己

走左啦

咁激🤡

推到起鳩佢地底 等大家認住佢地個西樣

多謝你

加密show fb 見到個經理串串貢就慶

你開咗三個post

推到佢睇仆街

真心想知 你會唔會估到佢地點解會咁針對你
真係好撚誇喎
其實第一反應 對方唔太友善 已經唔洗再對佢地有禮貌
人善比人欺呀

見到個on9 Hy經理係度兜 「之後唔係講你」
吊其實你無必要受人氣 返工最緊要自己開心 quit 啦
長期同班低質同事相處你唔會做得開心

呢個世界冇話冇左邊個唔得
早d轉工

羅素街

踩場啦喂

幾廿歲人仲好似小學雞咁話：「我唔係講你」

好撚仆街 他朝君體也相同

好驚驚真心

靠樓主自己作為一個顧客去踩啦
外人去托柒咩
自己去同佢地理論 完全冇成本 佢地開緊工行唔開任你屌架 正義既一方怕咩呀
A4 size print堆對話出黎對質 係堆客面前落鳩佢面

你好近個頭架？

黐孖筋
成堆臭閪
支持樓主爆曬佢哋出嚟
我實幫你整死佢哋
成浸臭閪味出晒嚟

山水有相逢

明知班人鳩既做咩仲要為左鳩人做臭自己朵？
社會工作真係好多哩d 人
樓主加油

樓主真係好慘
初出茅廬個個人都會有啲嘢唔識
但唔係俾人蝦嘅藉口

ok 後

佢話自己叫Emily喎
仆街死啦Emily Y

你真係聽班連登仔講開電話就會失去道德高地 千祈唔好制

完全估唔到..即使係針對，都唔應該出曬面

走左啦我！好灰

走得好
成班女人都on99

無錯比人入到位

成間都女人一個男人都冇？咁難怪既
正常有男人既話d男人應該好難做到咁賤
btw樓主你做左2星期先辭算好忍得
雖然唔敢話呢班人最仆街
但大大話話做左幾年野
最衰果d都係單單打打
講到咁出面仲要比你睇埋真係好少
有冇諗過有冇咩細微位得罪佢地？

樓主好好老脾
仲問點解既？
比我一定開佢波
屌哂佢地老母

我比佢地搞到有陰影 唔敢返去

LM跟進

好慘呀 樓主出嚟做野乜人都有 食過一次屎之後嗰啲就唔怕架啦 加油呀！

多謝🙏🏻

明既 咁搵到份有前途既工再返去買野撚狗囉
十年未晚

唉～當攞經驗

加油阿
記住今日受過既唔開心
作為自己既動力 同時都要記得唔好成為呢種人

你講左我好想講既野

屌佢老味咩，btw 一句吾岩就轉工

push
女人圍堆真恐怖

樓主唔使唔開心
留個鋪名，連登仔會組團幫你去教育佢地
留低佢地全名，就會幫你起底公審佢地

走左就唔洗灰啦！問心無愧！ 幾好福利都好 有著閪同事我都係會走 串黎串去咁大個人打份工 好來好去 有乜意思

辭左職用客人身份行番入間鋪度
一個個八婆當佢狗咁撚啦

真係冇，同佢地成班一言不合，
我都唔知點解可以做到咁出面

撐你呀！！！！！
班臭雞咁鐘意玩 搞大佢
經理都帶頭搞是非 班細好極有限

其實係我懦弱

樓主加油
大把依啲閪工多閪人 啲八婆無男人滋潤下係咁撚煩鳩啦
比着我一定忍唔到手

多謝你 希望下次唔會食兩舊屎

我發覺依啲前線工作最鐘意搞小圈子 恰新人 玩分化
迫走人 得自己多啲更？

我以前返暑期工
啲同事問我辛唔辛苦
我話辛苦
之後就傳到落經理到
咁無聊既一句都篤灰
過多幾日就辭左職
正on9

放膽唔使驚

無錯可能到時汁9左

樓主you are not alone
我翻intern都比個八婆呀嬸喺更衣室奚落我
我翻咗幾日就辭咗職
翻翻本身份part time好過
你要記住唔係你問題
千祈唔好比班臭閪同化自己
你值得一份更好嘅工！
希望你下一份工啲同事全部都係正常人

病假都係當日先請啦

咁on9 fulltime定其他暑期工篤你?

走左啦禾 唔留低食屎了

賣黑絲果間？

啲經理先係臭閪之冠呀！
帶頭搞是非去擁護自己架

無錯 又唔係打佢地工

好有陰影 唔敢返去

個經理真係好有問題 真係好on9

略略地睇到一個
5946 5607?

上樑不正下樑歪

其實係我懦弱膽小無用

屌鳩佢地之後先再劈炮唔撈 起碼條氣順啲

邊間 拖條女去玩野先

岩呀 天下臭閪一樣臭
所以話要遇到好經理係好難

做野真係最緊要係開心

多謝你，禾地一齊加油💪🏻

學到野了

大家有眼睇 翻工唔講清楚規矩真係冇得屌
咁都有位入 好明顯閪痕

6304 11xx
巴絲們接力
臭閪經理Emily

下半身野

冇朋友都唔係問題
但做人做到佢哋咁低賤都幾乞人憎
完全唔明點解會培育到佢哋呢啲咁口臭嘅人出嚟

我太廢了

個gp名

唉～

好撚賤 成班八婆單單打打一個女仔

痴撚線公司
所以女人堆真係好多是非
女人好恐怖

周圍都有啲變態女人
樓主咁唔好彩唔止遇著一個
係一班

6700 5642
Emily一陣叫你去廁所🚽

開9佢波啦
寫信去總公司投訴

全女班？

有陰影

而小妹我最灰既係，唔係俾個經理鬧，而係返咗兩個禮拜工，班同事見住我日日都咁樣做，係無人提過我！！！然後走去同阿姐篤背脊

出黎社會做嘢係咁架啦

今天犯太歲

都唔g受唔受理

無錯

會唔會成日背後話d客？

屌好撚賤成班勁小學雞
樓主唔係咁都忍到就咁算啊
起碼臨走屌返佢地一獲先啦

巧黑暗

點會唔受
你橫掂都唔做，梗係篤９班仆街一獲

果間內衣店

受唔受理都要投訴

入黎行一轉，個客出左去之後就屌到人仆街

我太廢

都幾仆街 仲話對號入座 好撚野

睇到電話號碼

算啦 呢d人會有報應

Ws屌下都得掛
見到都鄧你唔抵

愈唔專嘅工作 就愈多依啲閪人

因為佢哋個世界好細 得間鋪 靠間鋪攞自尊心

做office 嘅當然都有是非 但大部分都至少識尊重

你經理有冇因爲你係女仔而咁對你呀？
有冇犯《性別歧視條例》呀？
有就同HR講喇

經理仆街死

不過你辭左就唔好望番轉頭
搵過份新既好過啦
圍住班八婆講真你又學到幾多

同你有過類似經歴
又係講野唔該前唔該後，
自來本身又和善，
俾人串都覺得冇乜嘢，
唔會駁番人地，
結果連清潔姐姐都恰我

不過冇所謂啦，
都過左去，
當係一個畀自己成長嘅好機會。
畢竟哩個世界，
有好多弱勢人士透過欺凌人地黎獲取成功感。
最緊要係，
唔好成為佢地一份子就得

樓主大陸妹黎, 俾人笑都好正常

咁賤格架
樓主唔好放上心，呢d人唔值得你去嬲

嘩, 唔避忌咁講, 咁大個仲咁唔成熟

比人入到正

做咗幾年嘢 每間都有仆街
我都試過忍唔住喺公司喊
你轉去下一間都有咁嘅人
言語欺凌係好難受㗎
不過你更要堅強 唔好俾佢地睇死
我而家都唔驚佢地

我番time square 日日都會經過銅鑼灣羅素街 睇下班臭閪咩樣先

唉

有陣時真係自己唔好彩
無拿拿俾人針對

好波sis
成班仆街仲唔死

所以我走了

哦 賣襪賣盛果間野

做售貨員就係咁 成班低學歷嘅社會垃圾

會有報應的

背後話d客做得sales多數都會啦
但係咁樣公開單單打打真係好閪

想當年中六未畢業第一份工都好閪 唔教你做野 要你自生自滅 預早講明果日番唔到 過多兩日話唔夠人焗鳩我番 嬲嬲地唔做

好好運地之後一路d工都有好同事
祝樓主好運

呢班人出面搵唔到其他工 淨係可以成世屈係間鋪仔到架咋

真心唔使咁有禮貌亦唔使上心，d on9老屎忽鐘意係蝦d新人知你唔識反抗

下次病就一句話：病左,返唔到,請一日假 thx

唔關係擺明針我

本身仲以為你做time square 果間

叫得Fanny 比我感覺係d老女人

努力中

加油巴打
此處不留人 自有留人處

返美容最多是非同小圈子
早走早著
個群有你都照咁講野 真係好撚仆街
成班停經老女人

祝樓主之後返工遇到好同事好老細

咁就叫鬧啦? 唔係呀化
而家唔係返學讀書呀, 你返工係搵$, 唔係識朋友, 唔需要夾硬同佢地frd,
洗能唔該前唔該後咩, 出泥做野, 浸耐左知D同事為人, 同事係斯文人正人君子咪有禮貌D, 同事係粗人賤人, 你咪醒水D cool D囉
不過, 西女人做上C同一班西女人做同事都凶多吉少 ga la, 做sales,
交到sales target爆數都會比人搞ga la, 搵個份啦, 何必做sales? sales要識執生, 夠奸精同做人先長命, 搵D唔洗跑數, 少對客既工啦, 對客多D工既人多數心理不平行

高學歷就冇閪人咩 人地做sales唔係偷唔係搶仲想點

其實真係唔明啲老屎忽成日似住做得耐
對啲新人指指點點
佢地一入職都比人屌過
點解唔好好地對返新人
大家都係打份工姐。。

加油啊💪🏻當係經驗，不過人善真係會被人欺

有無巴絲打起到底睇下咩人可以咁閪

大家識做啦

出現了

執呀屌你老母

我屌你老母
利申：唔係鬧緊你

走得好呀樓主
當學野，學識左原來真係有咁仆街既人
不過都唔好灰心，有壞人就會有好人
學識保護自己

thank you

Sorry 想按正皮按錯

走咗就好
當攞一個經驗
唔使放喺心
Btw 大力推死佢地先失

屌呢啲正一死八婆嚟 私底下講都算，
洗唔洗係個group度比說話你聽啊？
我睇到啲對話好嬲 想像到佢地個閪樣幾咁乞人憎

做好自己一齊加油

打好啲字先啦又泥又平行

我依家就打去屌撚佢

成班女人

連登有愛 支持樓主

泥你老母

佢地咁鍾意欺凌人唔知俾人欺凌返會點呢

好嬲呀！

個期行衰運

唔 啱

咁仆街都有既 成班係度言語暴力蝦個新人
寫上平機會有冇用

btw呢間野係好仆街 間野係3,4年前先開始進駐香港 開頭得中環同海港城分店 旗下品牌有In__missimi
果陣開業頭個零月 d分店都有請promotion girl派下傳單啊派下氣球啊，係舖入面派下香檳啊咁 我返過2,3次 因為接呢份job個agent同我熟既 但到銅鑼灣舖開果陣佢話無啦啦份job冇比佢做 一路合作得好地地無啦啦轉左比第二個agent做
呢個算啦其實唔係好關我事
而我想講既係 佢地個老細 類似香港區總經理咁 外國女人 都係好西面 果陣我地已經好積極好好笑容係店外R d女性入舖睇 派一張傳單都講10幾句野叫人入去 佢都仲係嫌我地做得唔夠好 係咁全程望住我地做野 又係咁話冇人入舖睇 屌 冇人入我地控制到？少少都冇尊重過人地既努力 淨係識西面
間野賣d絲襪質地又唔好 內衣d款又普通又貴搵鬼買咩

完全feel到班垃圾啲嘴臉 幾咁惡毒
多得呢班搞小圈子既八婆
令啲新人永遠都好似唔可以正正常常咁返工
樓主我支持你啊

個post好多文盲

希望你盡快搵到份新既
有好老細好同事啦

禾你老母

岩呀 尤其番要追數既beauty sales 大把新同事比老屎忽恰 佢地會覺得 你追唔到數冇bonus係你既野 但唔該唔好拖低到成間鋪既target...
樓主千其唔好做化妝品專櫃d sales 又係成堆女人係到單單打打 比面色你睇

唔好敢啦為生活姐

有個做咗人老母

Fanny Ngai
聽個名就知臭閪

報應呢兩個字拎嚟安慰弱者㗎咋
經一事長一智
東家唔打打西家
無論做到幾好，都係會有人評論
自己問心無愧就得

以為咩高級意大利野

幫推

隔幾句就一個錯字

最憎d老屎忽閪女人
持住自己人緣好d就恰新人
如果真係影響到咪直接話人囉
係要單單打打

賤女人

做售貨員就係咁 成班低學歷嘅社會垃圾
用份工去睇人嘅你又好得幾多?

有無英文好既人整封email去佢公司反映下呢件事

我d朋友都係咁講

我都係
試過有次當面俾人串
不過之後表現好就無事

係度含沙射影好撚cheap 寧願你明鬧囉 成堆八婆早走早著 都好嘅 當攞個經驗

搵到其中兩個

Sor唔係話你 我話佢地 我都明白你

一撚定
屌到佢地上天花板先走
再網路公審班仆街
要佢地為自己一言一行負責

我都打左
反正今晚唔眼訓聽日放假 一齊同佢慢慢玩

想知你屌左啲咩

wo好有霸氣！

一句到尾 女人絕對唔請 因為太多是非

你係咪Emily?

邊間？想推薦女朋友去試衫

勁啊

唔好返得女人既工最穩陣
如果要跑數仲仆街 實好宮心計

一齊打 屌佢老母咁撚臭串？
屌你都廢撚事丫拿
我就屌佢老母
炒車都好 照打

二十日當買經驗囉，職場一定會遇到呢啲閪人，出面大把

其實有人就會有
好難避免

咁能叻咪撞下板先囉, hi 你都肺能事
利申：唔係hi緊你,ok?

寸寸貢單單打打嗰啲最乞人憎
有冇得寫上head office投訴

多謝🙏🏻承接你既好運

講左一輪粗口

棚牙好撚柒，好心佢咪撚笑啦

你慶幸自己只係做咗兩星期

認真我就咁睇落 冇咩嘢 一開頭係笑緊 個PAT連自己放假都唔知
之後就估你會唔會辭職 因為你都係返呢份工冇耐

理性討論

😂😂😂

佢老公好偉大 娶左個閪女人 唔洗害人

頭先唔覺意下載咗個app，識得自己打電話

唔好對號入座，唔係打緊俾「你」

柒撚到

下 希望樓主唔返喎

擺明成班8婆明知樓主喺group都單單打打喎
咁都叫無咩嘢？

佢依家係咁cut9我線
我係咁打佢係咁cut

屌鳩佢祖宗18代都嫌唔夠

大家打到jam左線user busy既

走之前有冇屌柒佢地老母？
呢d閪人真係唔撚駛同佢客氣，走之前都要狠狠咁屌先順氣，下次唔駛再咁善良，出黎做野大把閪人欺善怕惡

個老公好老

係呀大家都係為生活啫，退一步唔好咩

返工實有幾個閪人既
但成班一齊係群當面閪真係第一次見

以前都試過係一間英國既餐廳做
連埋我三個男同事比班八婆針對 咩都比哂我地做
又成日屌鳩我地 係度嘰嘰嘰嘰
最後我地頂唔順就辭職

之後有個男同事離職後 打上去總部講番件事
到最尾個經理比人炒左
其他八婆就調哂鋪 分開佢地

咁都無野 你被人孤立開？

樓主係個gp入面 仲估乜撚野
認真想知嘅話 直接問樓主唔得嘅？
條友擺明想陰啲陰啲笑鳩樓主啦

有咩可以直接問
咁樣講嘢其實已經好唔尊重人

笑到痴線

仲有試過另一種被欺凌，
唔知算唔算啦
就係踩到你一文不值，
然後吹到自己係你救星咁，
等你相信咗佢之後，
係你身上攞著數

係公司group講,條女唔係恰鳩樓主就係弱智

同我想像中既八婆一樣樣

執x999

Calzedonia 銅鑼灣羅素街分店

佢聽朝返工應該遲到

多謝

lm 等臭閪樣睇

樓主放心，你冇錯

打咗9356果件 直飛留言

岩啦 佢話架嘛
預知sickleae丫嘛

係我就辭咗工喺group到屌7班西女人先quit group

佢哋應該唔知咩事

有返咁上下年紀都唔上呢度

真係 我岩岩打左
好想加佢入group
諗定曬打啲咩屌佢
屌完佢再踢佢走

我都好嬲 整夜未眠

鬼唔望佢仔女被人日日被人bully

睇樣都知佢係臭閪

真係 屌你都廢L事 呢個icon真係好撚乞人憎
最撚賤應該係佢

明知都走
梗係屌埋佢老母先走

加埋我地一齊屌

睇個grp就知成班人on99
sd埋曬啲低能stickers
討論完全無營養
收檔啦

組團去試衫

嘩 屌
好樣衰

樓主拎左糧未仲要唔要返鋪拎返自己野
定完全唔洗再返去
驚樓主咩都未搞 大家咁搞法 樓主返去執野好老尷

得一個咁講咋 有人請病假 要人頂梗係喺個group 度講

掂喎呢招
試吓先

出黎做野係咁成日有小圈子 樓主唔洗太上心

我覺得唔係俾老死串的話，
點都要駁番佢，
否則會俾人覺得好恰

係心理學常用 好多時經理食實習妹妹 開頭都會屌佢哋。再諗咪安慰下佢教下佢野就食到

❤️

尷咩野 佢地尷就有份

聽日去踩場

唔緊要, 反正畀人起底玩電話嗰個又唔係我 亦都唔係樓主

67005642個條賤女人一定要公審，啲語氣真係八婆到不得之了，推撚到佢仆街

留名跟進

佢電話應該有排煩

相由心生

有冇巴絲一齊email去總公司聯署投訴？

如果有人搵到佢ig
用假帳瘋狂me
可以屌佢痴線
諗起都好正

繼續

其實真係好多死八婆
你辭左職後一於爆佢地大穫

大家打個陣記得用133

欣賞樓主敢貼出黎
我以前初初出黎投身社會都遇到過類似嘅事
啲八婆臭閪性格本身就係咁撚閪
祝佢地喺間濕鳩鋪頭仔做死一世sales仔

點解成班八婆都咁撚小學雞
鬼唔望到時佢哋啲仔女都可以經歷下

舖頭d防火設施安唔安全ga
賣啲野有冇機會係老翻課架
入面公司嘅電腦系統係咪正版架～

樓主可以思考吓

笑咗

唔好成為佢地一份子好緊要
好多人會被同化咗仲唔覺得有咩問題

衝呀
我聽日dayoff
同Emily玩撚大佢

老實講可能樓主做野都唔係好好
但語氣態度未至於要咁樣俾人bully
加埋個「屌你都廢L事」個icon
睇到都嬲

可唔可以開個grp add晒班人入去？

笑死唔聽電話

*DM

未能接通

睇到都嬲 成班八婆
搵日行過銅鑼灣試下佢d泳衣呀 摷下d襪先
不過我試架咋 冇錢買架

八卦下 樓豬 之前係咪做過GU

豬撚到

推到公司回應

做野啦
咁多位絲打

熄左機啦屌

條撚樣熄左機

個pat整撚咗容

有咩咪當面教個新同事囉
單單打打正八婆

8婆樣真係有樣睇

好撚仆街

有無巴打ws屌佢地

6700條撚樣閂左電話

94629429個電話有響啊玩埋其他人先啦

請返黎趕客?

Lm等睇上新聞

大家集中火力打呢個電話

著黑絲出黎道歉

收皮啦恐嚇呀

洗咩加密
不過8婆樣真係有樣睇
黑人憎樣

相由心生 個樣已經生得咁撚醜 個心地仲要咁衰
啲小朋友跟個咁既阿媽
睇得出個樣同棚牙已經被佢媽啲劣基因害撚慘

唔推唔係人啦

btw 聽電話阿！！！！

記者朋友
我係isco.辛

個嘉琳好撚樣衰
賓妹黎？

佢接左
然後同講左句
Hi八婆
佢9秒9cut左線

67005642你條八婆，點啊？好驚呀？你條仆街今舖全香港都識你，真係恭喜你都廢L事

香港01記者你好!

聽日成間冇舖人返，個個走哂去轉number

係又點唔係又點
人地又無撚做錯

記者朋友你地好

佢又真係接架喎

推上報

大家行入去睇 唔好幫襯

咁夜咁大粒花生食

返工準時搞掂自己野出黎打卡做野唔係應該既咩？
就算初初出黎做野唔識，返左兩個禮拜都應該留意到同事點做啦。
佢地唔提你，篤你背脊係佢地仆街，但係樓主都有責任。要諗下佢地點解個個都唔針對係針對你。
今次呢份工當攞下經驗啦。
Btw病左都仲講呢啲野真係仆街左啲，樓主加油。

為正義好熱血

01做野啦

有冇cwb返工嘅巴打
聽日得閒可以過去參觀吓
睇吓有冇嘢啱可以買

起身痾夜尿啦

我打佢又冇接 可能較左震機

好團結打電話

屌，做得出唔撚怕認喇臭閪，識尷尬既咩佢地

聽朝去朝聖
睇下咩人咁把炮

初入社會 搵工一定係搵啲男女機乎數量平等嘅工
全女全男嘅工不嬲唔好做
全女一定事非多
做粗重野做地盤個啲全男無計 但通常一嚟就屌 粗口橫飛
但我覺得全男屌人係為你好 or唔想因爲你一個拖累全盤大局 睇你頂唔頂得順
除咗你係靚仔靚女,則不受此限

可能岩岩我句hi八婆
嚇到佢唔夠膽再聽133電話
佢而家應該又驚又嬲

笑到仆街 痴撚線手足

拎晒糧未

樓主𣎴要灰心
自問我都係個d 默默工作有禮既人
但都會遇到d勁衰格d同事

巴打們可唔可以整個電話list

有冇巴打聽朝打公司電話搵條八婆

「我都想唔返」

放心啦樓主 呢度大把巴絲打同你出氣
呢啲閪人絕對唔可以放過

佢地應該係WHATAPPS傾緊咩事嫁喇

樓主冇否認責任, 話咗以為會注意
成件事著眼點喺之後嘅whatsapp對話度
留意返唔該

我想嘈撚到佢個女無覺好訓咋

依個電視仲通，快打

笑撚左

不嬲打完去食個早餐先

我覺得可以話樓主唔醒目
但唔係有責任要咁做
你又無撚寫明 新人唔知仲要畀臭閪篤
成件事睇唔到樓主有咩責任

夠有公司係打完卡先換衫整野啦
無寫明又唔講點可以怪人

其實公司有呢啲員工真係慘
就算幾老鬼都好始終會有走既一日
請新人又買杯葛欺凌
你對人好人地自然對你好呢個常識都唔識
到左唔夠人手先黎求人
就算返工士氣都俾佢地搞到低落哂
仲邊有心機幫你sell客
公司個名又因爲佢地臭左
我係管理層真係換過批人算
呢啲閪人放係鋪頭只會趕客趕同事

嘩屌 睇字都聞到佢地浸臭閪味
呢班傻閪應該自己圍埋喂威圍，各自出到去會咁撚串？
成世做sa啦 唔好轉工遲職啦佢地 走唔出個圈子架啦

咁樓主幾時拎糧執野
組團去間鋪參觀下啲襪

之前都唔知有幾多初出茅廬嘅小羔羊畀呢班人欺凌

你地知唔知會影響人一世架？

人地會因為你地嘅欺凌而有陰影甚至抑鬱

你地死後落地獄啦

人地條仔
你今次做好仔定衰仔？

樓主想當年（雖然好耐之前
我都試過比同事欺凌 言語上同你一樣
不過唔係whatsapp 而係面對面
咁都唔係最嚴重 最嚴重係佢地會拎閉路電線影9我
至於係邊間公司 可能講到呢度都有d人會知

而家返工要賣命架 最好全日水都唔好飲 咁就唔洗柯尿 你知啦 去個廁所中途都可能突然爆場 所以唔好走開最好

排外？

搵唔到邊間 有冇人透露下？

羅素街附近返工，想去行下

係啦。尤其是全女班同事更加要自己打醒十二分精神
不過算啦，樓主當攞下經驗啦

咁明顯既小圈子針對都第一次見
一萬幾千啲工直接係群屌老母啦 十萬八萬就忍辱負重啦

爽打去問後下先

個經理直情係萬惡之首
完全體現出上樑不正下樑歪

睇到燥
發緊燒唔舒服係人都知啦下嘛前一日？
不過呢啲咁嘅閪女人點都搵到位入
到你臨時朝早打電話話請假又可以話前一晚唔講？
對住呢種職場八婆只好祝佢地快啲死

建議樓主搵日以客人身分入去間鋪
問下個經理「臭閪，預唔預知到幾時又有電話響呀？」

呢d已經唔係明顯了 有公司會有閪人用隱蔽鏡頭影9人

lm

關你撚事咩

各位手足分流
轉用 WhatsApp call

我想問佢俾個whatsapp sticker我
然後炸佢機再利申翻咪對號入座

應該好震驚咁多人打比自己

講真最大責任係經理
如果冇佢首肯，班細嘅又點會閪到出晒面

驚閪咩，班人真係會咬你咩，最多咪淨係識單單打打
道理係你嗰邊就唔駛咁林善

真
衰撚過中學雞
咁大個人完全無家教

btw有圖有真相 果陣真係做過
只可以講店舖上下都係西面女

(件promotion制服柒到仆街)

咩事

臭閪港女係咁上下

隱蔽鏡頭先啱 講錯

肉酸到死 幾廿歲人仲成班小學雞咁以為自己特首咩 咁撚串

最后?

打多幾份工你就慣,對住閪人你都唔洗話太驚或者太客氣,有啲位你感覺到開始有啲threat就要擺返個姿態比呢啲人睇,大不了就攬炒,工一份唔洗睇到咁重,新一代係時候要矯正下香港充滿老屎忽既職場文化
不過咁多巴打同你出頭反而要小心啲,班8婆分分鐘反起你底

你傻西呀？ 你番工唔撚會去廁所？咁打完卡你咪撚去廁所囉 直到打卡收工為止 笑撚死 咩攞下經驗 你咪撚拎你果套黎呢到講啦 厭伯母比人屌得小咩

告鳩公司啦
可能令到你有心理病影響日後社會工作

連登好撚有愛
我愛連登
一齊屌Emily老母

whatsapp call

羅素街 Calzedonia

大家對絲襪有咩唔明要問下佢地啦

改名啦 你係好撚鳩啊

錯又不在樓主
反起底又點
唔通搵人打樓主咩

應該有班閪女人既朋友比link佢地話比佢地知上左連登

全部打唔通
淨返個62348286 通既
（好心既巴打請幫我double confirm有冇錯， 我怕鬼掩眼打錯，我自己check左十幾次，唔想屌錯人）

而家樓主唔洗因為呢件事
而耿耿於懷訓唔着
因為而家係班八婆比我地煩到唔敢訓
樓主早啲訓好好休息啦
接下來 交比我地瘋狂炸佢機啦

屌直接開個group add哂佢地入去啦

有意思有意思

做得好！

比返幅屌你都廢L事佢

大快人心！

賞心悅目

嘩，好撚專業

好波

跟住send句話 send錯

笑死我
I just talk to your mum ar dllm

冇做過虧心事嘅做咩對號入座？

正呀

send錯唔撚比？
我係鍾意同一句屌你老母send錯十次呀

應該係講 唔係話你

成班on9換完衫先打卡

Send番個麥當勞叔叔比佢啦 實激撚死佢

你應該問返佢
「預唔預知到警察會點處理？」

Not talking you woh
唔係講你喎

唔知佢嗰陣預唔預知到自己會俾人屌老母

好賤

話有預知能力嗰個都幾on9，真係冇野搵野黎話，唔通我今日病左聽日可以即刻好番晒番得工? 如果即日先講又話人唔早啲通知，唔係
而家先知自己病呀xxx，真心on9，咁既位都入到，呢啲叫有交帶囉好冇。on99

其實樓主你做錯咗，反正你預期未必啱做份工
對住呢啲同事呢啲呀頭呢，你要真係屌鳩佢哋先知你唔係好蝦嘅
我以前啱啱出嚟做PT唔識呢啲，點知畀人當我太善良
有次我忍唔住，明明我做得好過個同事，但佢居然係話我，我咪企硬同佢講，結果佢咪唔敢再咁多口
呢個世界太多人欺善怕惡，除非你果下好等錢使，或者份工真係影響前途得太緊要，唔係嘅話道理係你度，唔使畀面，屌柒班垃圾，佢哋反而會收聲

巴打你渣的士既？

冇錯 返part time 真係理撚得佢

真
平時打完卡都去痾個屎蛇一蛇

聽日應該好多「西客」好多要求去幫襯

希望所有係職場攪風攪雨嘅女人都可以去死
諗到聽日要返工見到佢，好想嘔
唔知佢又會出咩招陰我地呢
現後d男性老細繼續覺得呢類人so pure so true

不如大家預知下聽日呢班8婆返唔返到

佢應該嬲+嚇到瀨屎

巴打好波！ ！！

真係好想知個經理咩樣

認真，屌柒佢地之後唔撚做，睇字都嬲

同佢講埋
我有預知
你估你之後仲返唔返到工啊啦

樓主Block 9哂佢地咪得囉

仲有咩方法可以玩到佢地

聽日去轉銅鑼灣先
睇吓啲八婆閪嘴面

上面已經有圖

唔知貴公司知唔知啲員工原來咁閪
係咪無員工培訓過呀？成班女人真人個口面一定屎坑咁臭

咁夜都咁多人
講真呢d女唔覺得自己有問題

嘩 真係睇到都覺得仆街同代入左樓主角度 都幾撚驚...

呢啲咪臭閪囉

有假紙就得

有咩直接同醫生講今日返唔到

樓主瞓左定mon緊post? 如果班八婆搵你你千祈唔好覆佢地, post上黎比我地幫你諗點拆得啦, 唔洗驚!!!!

哇 好撚正啊

唔知我一個男子漢聽日去買嘢佢會唔會serve 我
員工士氣十足

希望樓主唔好理班仆街
班友肯定會屈樓主指使人打電話俾佢地

班八婆有無Telegram 開個gp炸佢地

睇佢地啲對話就知正一八閪婆黎
hup鳩新人 落地獄你班撚樣
如果你班八婆mon緊post嘅話

Sorry 我唔係話緊你 我係話緊你地班八婆位位都係垃圾。

學以致用
笑到痴線

樓主封晒佢地未
就算佢地搵你千期唔好驚
有咩就搬上黎講

連登有愛

如果當初我都有擺上連登就好

開個grp add晒班8婆入去應該好壯觀

班老野應該唔識玩

連登正義長存！

冇錯 咪撚理佢地
等我地繼續教訓佢地
樓主食花生睇好戲就得

希望我地屌完班仆街之後可以幫樓主搵返自信

連登真係好有愛

班人以為樓主一個弱質女子成舊薯仔咁可以恰
但佢地唔記得左網絡要引起人關注欺凌事件有幾易
恃住自己人多勢眾老屎忽蝦新人
依家反而引起網絡大軍圍屌

睇人恃強凌弱再俾更強既凌虐真係好爽

聽日問下emily有無返工

你班閪女人
做錯唔肯認
仲133打返電話玩返當時人？

雖然平時冇咩大作為
但大是大非一定企出嚟
總之力所能及嘅都盡幫啦

屌你老母有幾多個連登兒童睇到我第一句嘢以為我話樓主錯

咁撚仆街！？

咁撚仆街
樓主好慘

成班人一齊打擾伯母 伯母真係辛苦 又壯觀

請提供樓主最新消息

如果係我公司 我聽日就炒撚哂依班8婆

呢班死豬閪

推到班8婆出嚟同樓主道歉為止！

做服裝零售應該最怕人地整亂個場，如果有fitting room , 塊鏡都有排玩，仲有電話可能會響唔停。

每個size 都試下，開新嘅試，試完可能又唔係好啱，唯有pack 返去倉。

邊個西面/ 態度唔好就直接影相 mark 名牌 send 上去佢地總部，服務業最怕就係客人投訴，通常都係幫個客多過同事

樓主報下平安好喎

推撚到佢班仆街以後冇返工啦一係就

我試過一模一樣
boos叫我收聲 維護班八婆八公

班臭閪真係
佢哋都估唔到欺凌下個同事會咁多手尾

要長期追蹤佢地

一見到fitting room 唔知點解就覺得好急屎

正等睇班臭閪心驚驚

叫樓主飛線去67005642

去到埋單嗰下先話唔要係基本，大家識做啦

不過樓主你要學識反抗下
香港打工10間有6間西老細,3間仆街同事
比人入一次唔識反抗就之後日日入9你

大陸婆抵比人排㗎

係呀 狂打電話係會告得入 大家小心 用telegram可能好d？

唔知點解覺得你應該係好撚自以為是嘅人

豬閪打手？

豬閪條老公？

佢比人騷擾返轉頭暫時唔知點好

邊個電話係你？打俾你傾傾？

邊間公司 有冇全名

不如你解釋下點解？

樓主好撚慘

因人廢事
就算樓主係弱智
呢件事上班臭閪都係唔啱

如果我係老世
呢班8婆絕對一個也不應留！
平時背後欺凌人就擺出副醜惡嘅嘴臉
但人前就笑到烚熟狗頭咁去serve啲客
我係客見到都覺得噁心

我有急事搵佢 佢又係咁cut 我線 我可以點喎

預知唔到

同上

睇到了 自膠
服務態度咁差唔敢去

岩岩133打去6700 user busy
睇黎個八婆應付唔切咁多巴絲

calzedonia

on9 就代表d 閪人可以蝦人？你痴撚左邊條線？希望你全家都幸福

Emily hi

當然要照去啦但係臨畀錢嗰刻唔買

清 睇返啲圖幫到你

收皮啦你 豬閪老公
返去屌閪算啦你

Calzedonia
自膠 啱啱睇唔到

係就報警
小學雞啊依家？
我地話撚知你老豆係李剛

佢依家應該閂左電話

不停打電話罪

大家聽日唔好打錯鋪頭電話
佢地冇得唔聽架

屌

屌你草船借箭

恐嚇？

笑死

學咩人屌人老母呀傻鳩
屌你老母係要畀人屌下撚下你先安樂

下一步係咪要向間公司投訴有店舖負責人聯同同事職場欺凌新入職員工？

有冇emily ig
罪魁禍首就係佢

頭先check左原來堅有呢條罪

push

仲要試完再打去公司投訴佢啲staff咁閪
搞到我購物好不愉快
本身諗住大量掃貨㗎啦

小心打到黃大仙阿婆咁

之前有個呀婆打5百幾次電話比人告

老豆真係警察嘅話就唔會打埋啲咁嘅恐嚇句子whatsapp樓主啦

喂你班閪女人 淨係識咁樣搞尻人 不如你地死撚曬佢啦？

上面成班仲話打去騷擾個經理

見到連登巴絲打會咁樣替個陌生網友抱打不平突然間有啲感動

唉 又一個搬老豆出嚟既廢柴
自己的事自己搞掂返啦 Emily

哈哈哈哈 越來越搞笑
正 推到班閪女人全部失業

佢死喇，冒警係刑事

巴打有義氣

假既話可唔可以告返佢冒充警察

笑能死

經理電話應該好忙
其他八婆同事唔知做緊咩呢

打去已經冇人聽

禮多人不怪
你仲屌人老母
好有禮貌 我多撚謝你

有禮貌都比人屌

講撚埋晒啲九唔撘八嘅野就收皮先啦
話人戇鳩你有無證據啊

Call from Africa

唔炒撚左班八婆 唔撚洗旨意有生意

嗰個Fanny 都仆街啦，乜撚嘢預知能力，仔你都生埋，點解把口都仲咁仆街，有冇諗過你個仔有一日俾人咁樣欺凌你會點？點做人老母，垃圾

咁多巴絲打133
佢要報警嘅話
啲警察都唔會咁得閒幫佢逐個逐個check
佢而家應該驚佢冇左份工多啲

係囉明明呢個應該樓主先有

傻閪應該激撚到喊先突然打句英文
佢老豆做警察又點撚樣做公安就話驚JA

樓主保持淡定搵下一份工啦
班八婆今晚肯定訓唔撚著

如果樓主唔係女人一定唔會推得咁快

咁咪知道你個電話number囉唔係咩利申:唔熟

唔知點解覺得你老母應該幾好砌

其實唔係同一個人連續打好多次電話先係咩，但係唔同人打唔係唔算咩

啲傻鳩就咪理佢啦

戇鳩小陣 臭閪

祝佢個仔第時返學有同樣遭遇
第時人地同返佢個仔講我都唔係話緊你

事實係呢度大部分人都係講道理
就係覺得班八婆唔講道理先撚佢地

我都諗緊
樓主係咪冇換帳？

警察有撚用咩
可以告邊條罪
老豆都唔會同你開file啦

或樓主啲朋友

大快人心
班八婆一定又嬲又驚
咁賤格有報應架

f5f5

我估樓主啲朋友
樓主唔似會屌人老母

呢句同你自己講啦 俾人玩電話玩到痴撚咗？

傻鳩係要上水畀人屌鳩你老母先開心
你係邊條臭閪嘅朋友？定單純自以為看透世事
最鍾意搵你呢啲傻閪黎屌唔屌下真係入落棺材都成個傻閪咁

啲電話由太空打過去

我屌過
唔多掂 屌屌下d鹹魚味出曬黎
可能因為咁 先至痾到個咁閪嘅女出黎

班八婆都搵緊工了

Oh wow

臨訓先見到呢個post
仲點叫人點訓

佢老豆教到佢批鬥同事
真係可悲

你老母都應該係膠膠地先會生你

縮返入你老母個閪到啦 柒頭

快d娛樂下我地啦閪女人們！！！

好撚柒精神啊

樓上疑似group內其中當事人出來屌樓主

我諗一個鐘頭就爆post

聽朝01應該就會見到呢單新聞

咁咪叫你講點解
點知個理由係太有禮貌
你講出嚟覺唔覺得自己仲膠

聽日間鋪仲開唔開

想訓呀屌 不過好精彩呀

吓 乜香港啲警察會做野㗎咩
我仲以為只係會叫你自己平息件事添

呢啲經理好有可能有人照先可以咁串
間公司真係要好好管理下啲員工
相信今晚之後好多人對呢間公司既印象只會係：啲人好閪果間

香港01記者你好，我係憤怒的香蕉

樓主而家終於唔使咁傷心
有家人朋友連登仔幫佢

8婆經理無論點都輸晒
撻佢老豆係警察個朵真係傻豬豬嚟嘅
如果佢老豆係警察：佢老豆畀佢累死，連登巴絲踩平警署都似
如果佢老豆唔係警察：仲死多兩錢重，冒警，刑事，入去坐返幾碌試下做新人嘅滋味

似係佢地啲男朋友/女仔fd黎參戰

睇多次個呀pat張相正宗啲過氣mk妹咁
返工淨係識搞是搞非嘅老泥妹

真係當差既唔識教女都正常 狗黎架嘛 比人train慣

明你講咩既
但作為一個新人
何必咁樣對人

Back up相 遲d派通街

膠喺邊呀 打啲字咁似啲八婆嘅你

下一個post要開店舖名

想狂洗佢wts！

做得好呀 巴打
西女人咁識玩 我地都識玩呀
搵定工啦屌你老母

你UP乜柒呀傻鳩又要畀位人入啦
啱呀，呢度你老母咪俾緊一眾巴打屌啦
個個屌完你老母咪襟兄弟囉你講得無錯

得閒講不如得閒聽下電話

各位記者朋友聽日記得去銅鑼灣羅素街間 Calzedonia 訪問一下啲八婆啦，唔好匿喺office 抄po 啦

屌你老味
其實樓主一個女仔都算怕事
本身諗住上嚟呻下
好彩有咁多巴打路見不平拔刀相助
班臭閪欺凌完人𠵱家又想恐嚇
樓主仲細真係比佢嚇到驚比人拉
但我話比你班臭閪聽
你地唔好以為𠵱家嚇到佢收聲就得

係咁send八婆俾佢

屌聽日仲要返工 嬲到訓唔到
條臭閪仲咁撚串真係想send投訴信去calzedonia

香港01記者朋友們好 快啲報道下呢間閪店閪女人

肚餓想叫外賣

Stupid slut
Our father is LIHKG，stop doing stupid fucking things.

語言霸凌 樓主心理有咩不安隨時報警叫老竇塔番佢返去 再去醫院攞報告 告尻佢

怕怕 係咪恐嚇 我睇完都覺得驚驚

老豆係差佬又點呀 揸警車果啲？
成件事完全自己理虧 不過你班友搞串左個party
應該部署下點玩

睇超級毒能啲語氣講野都知唔係上開連登

條友扮咩有愛心玩盲俠行
心地差到咁擺明玩嚟呃like啦

有個老死做hk01
話hk01做緊野了

你唔係想整個qr code 係鋪頭周圍貼咁仆街呀

其實咁樣直接打電話比店員唔係最好效既方法，如果對該公司員工態度或工作表現唔滿意，好應該直接email去該公司表達意見，記得留底員工名同店鋪地址，方便跟進。

Customer Service：hello@calzedonia.com

好想睇佢地仆街

啲中女個樣豬撚到相由心生is real

聽日夜晚六點一齊去銅鑼灣食花生！

清一色女同事無男個人俾佢地圍係會醜惡D嫁喇,下次問清楚HR有無男同事先簽約嘛.

恐嚇+冒警
入去坐終身啦死仆街

67005642 HY 經理

做hk01真係易做

G/F, 60 Russell Street, Causeway Bay, Hong Kong, ZZZZ, HKHKHK, Hong Kong

+852 2172 6436

屌 又想瞓又想追post

點解有第二個人有應該樓主先有既圖既？

組團去佢地鋪頭睇下有咩買啦

推到班臭閪比人集體炒魷

第一次想佢地抄post

每日工作上連登
專業廢青

大家可以同hk01 記者say 個hi

94629429 Fanny 女都生埋 預知能力

唔知有冇退換貨services 呢

wts唔到嘅。。。

大家準備 投訴開始

有冇人整合員工姓名

一人一封email佢地都幾難繼續做

做網媒
得閒上下LIHKG抄下post
出下文
又一Day

長期忙線中

唔知間公司點拆呢
唔炒曬班臭閪真係唔好話解決咗

班八婆拎到證據報驚未

樓主肯定有朋友幫下手啦
我哋啲街外人聽到單嘢都頂唔順要教訓班女人更何況係佢啲friend呢

唔知之後仲有無人敢請佢地做sale呢
咁閪見到都調頭走啦仲睇啲貨

唉喺外國啱啱瞓醒悶悶地 有咩好做呢

嘩呢個激啊

邊撚度有人對你好禮貌
你畀人玩電話玩到傻咗

聽朝訓醒第一時間去睇hk01

好笑

有冇人可以幫手打個英文template 出嚟俾手足跟船

I am ready

HK01記者你地好
知你地會抄Post嫁啦
但係抄完，可唔可以訪問下羅素街Calzedonia入面嘅臭閪呢？

資料都唔使揾
一定有整合
加兩張示意圖

推到佢地無工開

忍唔住 正評自己先 唔啊啊啊

樓主依家點啊有冇事

樓主依家擺埋上嚟咪最好還擊
呢啲叫先禮後兵

都歡迎東張閪望

其實樓主真係可以寫email去上頭反映翻件事
上頭sales team做store management通常唔會完全唔理

我已經開定幾個email
準備作戰

食屎啦 八婆

93812356 karen ho ka lam 我都想唔返

佢話再騷擾佢佢報警

聽日事主個網名出唔出到街

係就快
講經咩講成晚都未報

哦好呀報囉

仲有10頁就1001

聽日六點一齊去探班八婆班！

My father is policeman

我喺樓主個frd
佢真係比條八婆嚇驚咗唔敢上水
因為到呢一刻都不斷有人用133打比佢
佢真係驚驚地 因為佢都冇諗過連登咁有愛有咁多巴絲打相助
佢不斷咁講自己搞大咗件事點算好
我𠵱家鼓勵緊佢蒲頭去還擊

炒撚哂班衰女人再道歉
唔係真係唔洗指意有人幫襯
雖然本身都可能無生意

唔好畀佢停

咁好笑 hk01就係最多呢d閪同事

等我EMAIL 去佢地個HR到 問下公司Culture係咪玩批鬥先

你班八婆 上定勞工處搵工啦

樓主咁快唔見左
希望唔會大型炒車

欺凌人就預左啦 出黎行唔洗還

樓主就真係可以報警啦

巴打好man

話老豆係警察，應該即係一般警員，最低職級，行下行下個啲
如果係高級既，應該會講："我老豆係高級警司/處長，你今次仆街啦"

阿平陰pat就係hy?

真咩
要搞搞佢喎

佢唔好whatsapp講粗口個d
做個正常人講野
唔好帶恐嚇成份句子

My father is Lee Kong?

calzedonia 銅鑼灣羅素街
賣絲襪果間麻
得閒入去睇下你公司d囡囡同事d黑絲淫腳先

做好自己就得了
樓主 轉工好明智

真係好笑，你班八婆報咩驚呀？報驚拉自己呀？

加乜撚嘢密公開等人幫佢叫外賣啦

同佢講唔使驚
呢一刻有好多人出嚟為佢抱打不平
公道自在人心

不斷打電話罪樓主可以報警
希望唔好係老豆係差佬個八婆知法犯法啦

快啲出整合

我愛連登

依家全香港都識呢班8婆
唔洗旨意搵到工

頭先打過去6700條臭閪話佢做左報警撚

成堆臭西中女都岩呀？

同樓主講驚閪呀反正都走左
對呢種八婆唔使存好心 睇佢地點仆街啦成班臭閪
最撚憎人咁恰人 生仔無屎忽呀

男人試唔試得

搞唔到 因為hk01同事就係連登仔 可以係連登帶人流唱衰返你都仲得

鼓勵佢勇於面對
唔係只會繼續有下一個受害者
我相信佢都唔想見到咁樣

得班阿嬸咋喎

打去茶記，地址送去佢間鋪

班八婆咁識玩批鬥 玩預知 我地都識架

lm
加推

唔好禁落去

屌叫樓主咁咪怕事啦而家咁多人撐驚閪咩
再咁怕事去到邊都係比人禁住蝦

哇 屌
成班閪女人
隔住個mon都聞到浸徐
Btw Ching 好波

樓主唔洗咁驚
有咩事上水同我地講
條臭閪自己都用133煩鳩你啦
驚鳩佢報警咩。
更何況，你post嘅對話都冇洩露佢地個人資料

cls

邊間鋪頭老闆請佢地等於帶頭支持職場欺凌
咁冇社企良心嘅鋪頭可以永久blacklist
全香港市民會罷買請呢幾個8婆嘅鋪頭

職場01
「網民熱話」初入職場後生女被同事言語欺凌
有網民在討論區訴苦....

griez絲打？用狙擊ca嬸力量去狙擊呢條臭八婆

你係咪班八婆啲friends黎架
你明明想撐班八婆
先間接話樓主膠同on9
你同班八婆有咩分別
「係吖 但之後唔係講你吖麻」
On9

咩嚟

有冇人組團上去影下相咁？

經理whatsapp

你好撚豬閪啊八婆 知你mon緊post架

樓主飛線就得其他嘢交俾各位巴絲做就可以

炒撚硬我估 點會無端咁做鳩樓豬
樓豬肯定有d問題
食下花生算

Cls

佢都預知到

有無巴打繼續打過去

換分店經理就一定要架喇

即刻禁左

係就快
無就聽日銅鑼灣見啦
報警都要等成晚
唔見得有車會炒

最緊要唔好覺得係自己問題 亦都唔好因為咁對職場有陰影 有啲女人真係可以唔使理由就討厭你 只係你咁啱唔好彩遇到
份工辭到就辭 東家唔打打西家 環境所逼辭唔到嘅就一於我行我素 河水不犯井水 但係踩到上心口就還拖屌7佢哋 唔使驚得罪人 你已經「得罪」咗

Fanny 定邊個啊？
又用你啲預知能力呀？

擺上東張？

真係樓主問題嘅話, 大把解釋機會
相反佢地依家玩返樓主電話轉頭就知呢班女人幾閪

抵撚死
成班閪女人出到社會都要玩欺凌
睇到好大快人心

建議樓主報警有人133不停打黎，驚佢老母臭閪咩
成班生埋小朋友都仲小學雞咁撚樣，喺度圍威喂

第一次咁想佢抄Post

而家玩大左樓主驚到

你老母條隊都開始多人排
買定花生先

你估個個好似我地啲廢青咁唔洗訓

HY(經理): 67005642 （聲稱daddy係警察，恐嚇原樓主）
Fanny (預知能力果位) :94629429
Karen, Ho Ka Lam (話我都想唔返果位) :93812356

約個時間，集體衝去佢地舖頭，好似日本啲綜藝節目咁

分分鐘調去其他分店嫁咋

咁都要驚 幾時至識保護自己

屌你老母你班死八婆正臭閪
兇鳩一個𡃁妹刷存在感為咩呢？
成班圍威喂仲有都已經做埋人老母
個腦筍都好似未撚生埋咁
你對唔對得住你個囡有你呢個咁撚樣嘅老母呀？

樓主，唔洗驚！我相信連登有愛
巴絲打都會支持你，試下比啲勇氣自己
唔好再咁怕事，如果唔係有一必定有二
為自己勇敢啲，企出嚟反擊！

笑撚死
聽日開門實驚到仆街 咁撚臭串

樓主 你冇做錯唔洗驚

樓主係咪擔也班閪女人放返樓主樣上黎

今晚只係前哨戰
聽朝天一光
先係大戰開始

投訴到mon 實佢地去邊間分店

樓主做錯啲乜

哇
好正 好專業

笑到碌地

樓主真係唔洗驚搞大件事
行得正企得正怕咩，食住花生等睇戲啦

今日袋鎖匙嗰個就慘豬，聽日焗住返去開門，想避都避唔到

估吓聽日開唔開得成鋪

銅鑼灣等啦屌

早晨！

我諗佢本身都係諗住上黎發泄下
點知大家反應咁激烈

我冇預知能力

我已經準備好聽朝總公司一開門就打電話去關心一下

有冇巴打整份投訴email sample來
I am ready

聽日搵時間過果邊行吓先

巴打們齊齊留個靚言
推到總部都知

想訓都訓唔到

send 去總公司咪得
打俾佢同whats app佢咪俾諗定有咩藉口

聽日繼續玩，我唔會班閪女人全日飛航模式

哩個年代仲有機會係pokemon go玩家

切勿跟車太貼

所以你依家係擔心樓主安全
定係覺得樓主太有禮貌
你個龍門擺好未?

樓主咩都唔好做 cap哂啲證據 好好地瞓一晚
呢到大把人為你抱不平 唔好擔心
連登有愛

咁樣都幾好玩

no 打電話去東張報 d 網媒先會抄東張 係最大效益

唔識驚就唔會比你班豬閪恰到啦
知你班豬閪夠mk夠疊馬啦
正臭閪

跟你老母樓主個friend嚟㗎

樓豬千祈驚走去唔好熄電話 怕嘈較靜音無震就得 最緊要133 record夠多

唔該巴打做野咁就造福人群

講到尾你係咪個班臭閪其中之一姐
好撚心收撚皮啦你屌你老母正一死臭雞

分分鐘聽日十點半已經有記者等緊開門
經理 同 公司PR多得呢班八婆唔少

上面解釋咗
朋友關係

樓主畀人嚇親驚緊
朋友就安慰緊同代言緊

主持：你有無預知到自己會上東張 點解你地會成班都咁閪

警察會同佢講："咁你有無受傷害？無既話我地做唔到野喎"

聽日去行個圈先 希望見到Emily

幾多歲人呀 話自己老豆係警犬就覺得好威可以嚇人？
真係睇到好尷尬
你有無mon post呀？
你老豆警犬嚟架咋

Btw 係咪聽日一齊去行街

請問對於俾人擺上網有咩感受?

2019年聽到人當差真係幫佢喊三聲都黎喊切

黎唔切

聽日落離行個圈先 你班八婆咪撚諗住走 我一撚定搞尻你地 臭閪

推到吳幸美衝入calzedonia追問班閪婆

無咗份工之後有咩打算？

但佢father會幫佢

我又真係諗唔到班臭閪可以點對樓主
除非仲係十幾廿歲唔撚識死走去人身攻擊樓主

你而家心情點

先唔理有冇用

但我報左料比 apple daily
全民爆片爆相
電話 63836568

屌你 $500都唔放過

就爆po

如果有得揀你仲會唔會咁做？

:想問你地平時係咪都成日篤人背脊？

:點解咁做嘅？

問到班閪女人口啞啞

本身佢仆街
打下電話 寫下投訴信應該就會完
佢一講埋個句老豆係警察
即刻反感再加多100倍 冇得翻轉頭
我真係恭喜你啊經理

嗰九個負評係咪嗰班臭閪同埋佢啲老公

啱啊！痴痴呆呆坐埋一台

有500袋

唉屌睇到呢個post搞到我精神哂

相信呢件事對你都好大影響

我好想睇下聽日間鋪開門之後個情況

真
想即刻撘車去銅鑼灣

祝佢地全部嫁唔出，咁口臭
搵日去行下街先

之前返sales都比人恰過
推到佢仆街

痴撚線

cls 第一次見連登仔咁大怨氣咁齊心

好想親身見證開門嘅一刻

可能多人過SOGO 感謝節同埋之前Avengers

推爆佢

齊齊收

黎哥哥間公司做ok? 我會養你（btw,公司未開）

屌你老母 我最憎呢啲人 幫你推到上報!

除非佢老豆係一哥
Policeman可以因爲個女的私事就開case咁兒戲
想恐嚇都唔好用呢招呀

屌f5到好精神

睇返對話
個經理應該唔据樓主叫佢經理而唔係叫Emily
好撚小器

唔好覺得係自己唔捱得/唔識做人
但都比d尊嚴自己 明顯係講緊你都仲扮傻問點解？
擺上黎就岩架啦
加油樓主 塞翁失馬焉知非福 可能連登仔大把荀路益你呢

推 正仆街

臨訓前睇到搞到唔想訓
推爆佢

多數咁齊心都會...唔講了 一陣又比人屌老母

希望佢個仔返partime唔會撞到好似佢老母咁嘅同事

認真有冇人聽日組團去

唔得 要去買絲襪

有冇人聽日去問候下Fanny呀?

驚佢聽日太多客

聽日去睇衫唔買衫先 試晒全鋪啲衫好唔好

潛啦柒頭
想幫樓主推po咪講囉

老屎忽蝦9新手正仆街
臭閪sales以為自由好撚型 其實未只係on9

收工就去睇下間鋪有幾勁 請埋啲咁有質素既員工

應該lunch 完行吓

推到阮嘉敏推到吳幸美衝入calzedonia追問班閪婆

希望佢個仔喺學校唔會咁樣比人欺凌啦

題外話
究竟邊間係閪婆之冠，calzedonia/hollister/lululemon？

支持樓主啊 最憎人恰細路 一於爆佢全朵放埋佢地d相上黎

做耶閪做到佢咁撚惡毒

應該add 埋佢地啲親朋戚友，問下佢地識埋啲咩朋友，點解你個朋友把口咁臭

[url][/url]
而家電話打唔通架啦
各位手足DM佢
繼續煩住佢
唔好比佢停

就1001 記得開post

咁咪曲線宣傳間鋪

半夜都推得咁快 呢班八婆聽日冚家剷喇

Don’t make stupid shop famous

難頂中女仲要生得肉酸

Emily 你好快冇經理做嫁啦，到時大把人啦你八婆Emily

係呀通曬天垃圾公司

記得開Post2

唔好話炒唔炒車 就算樓主真係做得差
成日做錯野 都唔撚係咁樣bully人下話？
背後你開group講得幾難聽理撚得你

樓主宜家驚都正常
你要潛就潛啦 我地會繼續狙擊
唔係幫你 只係自己睇唔過眼
樓主好好休息下搵第二份工
職場的確好難再識到真心朋友
但都唔係100%無
宜家返工果到識到一個好好嘅同事
會互相cover
樓主加油

推緊

101

1001